{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6887013'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-04-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "더욱 건강하게닭가슴살떡볶이"
    },
    "text": "鶏むね肉を食べやすい大きさに切って用意し、長ネギはざくざく切って玉ねぎは千切りにします。 キャベツは食べやすい大きさに切ります。 ボウルにコチュジャン、オリゴ糖、醤油、唐辛子粉を入れて混ぜてタレを作ります。 鶏むね肉には料理酒とコショウを入れて下味をつけ、フライパンに油を入れ、鶏むね肉を炒めます。 フライパンに鶏ささみ、キャベツ、玉ねぎ、餅、タレ、水を入れて煮込みます。 最後に長ネギを入れて煮込んで完成させます。 準備時間は30分以内で十分です。 この方法で、鶏むね肉がしっかり含まれたヘルシーな半分の大きさの餅を調理できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏むね肉をどのくらいの大きさに切るべきですか？",
            "answer": "鶏むね肉は食べやすい大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "長ネギはどのように切るべきですか？",
            "answer": "長ネギはざくざく切ります。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎはどのように切るべきですか？",
            "answer": "玉ねぎは千切りにします。"
        },
        {
            "question": "キャベツはどのような大きさに切るべきですか？",
            "answer": "キャベツは食べやすい大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "タレの作り方を教えてください。",
            "answer": "ボウルにコチュジャン、オリゴ糖、醤油、唐辛子粉を入れて混ぜてタレを作ります。"
        },
        {
            "question": "鶏むね肉の下味には何を使うべきですか？",
            "answer": "鶏むね肉の下味には料理酒とコショウを使います。"
        },
        {
            "question": "どのように鶏むね肉を炒めれば良いですか？",
            "answer": "フライパンに油を入れて鶏むね肉を炒めます。"
        },
        {
            "question": "具材をどの順番で煮込めば良いですか？",
            "answer": "フライパンに鶏ささみ、キャベツ、玉ねぎ、餅、タレ、水を入れて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えれば良いですか？",
            "answer": "最後に長ネギを加えて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "調理にかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "準備時間は30分以内で十分です。"
        },
        {
            "question": "この方法で作った料理はヘルシーですか？",
            "answer": "はい、この方法で作った料理は鶏むね肉がしっかり含まれているのでヘルシーです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 332
    }
}